摸熟睡女兒下體 大家是否接受瘦父解釋?

台北市一名父親被控撫摸國中女兒的下體，他辯稱因女兒曾經被人性侵，才仿效日本性教育，教女兒不要因而瞧不起自己。

今日出版的《聯合報》報導，台北地檢署指控，57歲父親在2009年9月到2011年6月間的某晚，乘女兒熟睡之際，隔著內褲撫摸女兒下體，女兒向學校心理諮商中心求援，校方通報警察介入查辦，檢警約談父親。

父親供稱，因女兒曾被陌生男子猥褻，他才仿效日本性教育的方式，摸女兒下體是要教導她知道自己是被強迫的，不要因而看不起自己，檢方依乘機猥褻罪嫌起訴。台北地院昨依成年人故意對少年犯乘機猥褻罪判他有期徒刑1年，緩刑5年。可上訴。

原因

cls

估中係台灣

以為係新北市